電腦椅選擇

唔理筆直既話 Herman miller aeron係咪一定好過saly
另外有無人知posh幾時會做特價

推

自己去試 門市通常都會平少少

山林道有間soliss, d椅幾好坐，價錢又平d，你可以試下